有冇人cool 煲成功過

唔識打個cool字
請問當一個男仔話對依段感情攰嘅時候 有冇可能救得返 如果我出幾陪努力
不過仲要係岩先開始long d 本身一齊幾年 黎緊會返hk一陣
long d加本身有d問題 就實玩完？

箍

實有既
男回頭既機會其實大過女
好似係

巴打有冇經驗 or fd果d?分享下

你有塊閪洗撚講咩 箍咩煲呀 佢屌你個陣你箍撚實佢比佢中出咪得囉

有冇噤簡單呀